由今日開始可樂界只會得一個大佬

佢個名叫做百事(Pepsi)..

清細蚊仔嗰時有冇同我一樣J過SOYOU對e波..

我當年第一次打飛機就係j佢
好懷念

J開多順間唔時既鬼影變化球 刺激好多..

izone就快摺埋 而家先黎代言咪好蝕章

。

J邊段 有段一二年左右fapcam對腳滑到反光+緊身大波J過幾十次但已經搵唔返..

點解得半隊==

呢隻百事幾好飲，但係向711 /ok 雪櫃拎出黎都好撚污糟 點撚買黎飲 on99

Pussy可樂

呢個小分隊無金降幾正..

係幾正不過加埋真降就完美..

好耐之前，唔記得......
嗰時先小學6年班
依家連小朋友都有兩個